想知普遍依家月租電單車位幾錢？

800-1000 左右

利申：唔知價

唔該師兄先

我黃大仙區 $500

670

私樓600 隔離公屋560

有冇師兄知沙田區邊到有平車位

大圍 545

原來同其他地方比葵芳320都算平